周柏豪被雪藏? 傳CCTVB雪藏周柏豪台慶劇《多功能老婆》

香討: 傳CCTVB雪藏台慶劇《多功能老婆》, 因為有周柏豪

正義無好下場.

tvb仲以為自己可以隻手遮天？

[反紅媒] TVB開始縮 成俾到壓力廣告商！

你以為打壓良心藝人會好過??
一於全力支持你

歡迎大家到場支持cctvb
到場後高呼
無線新聞，出賣港人

support 柏豪

推

柏豪駛撚拍你垃圾劇

迫人上梁山
戇撚鳩

雪撚左謝繼聰仲唔夠

瘋狂買柏豪啲歌同碟等佢唔使靠cctvb

是但啦 仲tvb

柏豪有我地撐 tvb收皮啦屌你

tvb今年台慶夠唔夠劇播呀
心穎又抽起，
警隊類又抽起，
比比鳥又抽起，
大陸劇又無收視抽起深夜播

宜家大家都睇Viu😂😂😂😂

不如摺撚咗佢算啦
仲播乜鳩劇啫

發起罷睇星夢娛樂藝員嘅show！！！！

除左杜太！

柏豪bb唔洗驚 仲有viuTV！
加上CCTVB可能因為發夢而汁粒呢

柏豪洗撚拍你垃圾劇

開演唱會都一呼百應啦今次

當然

周柏豪返出嚟拍電影啦
依家電影圈青黃不接啊
已經冇晒中生代小生
CCTVB已經越來越少人睇

香港人雪藏cctvb

中共仲要佢黎洗廢老腦
點都保住佢

咪雪囉

咁難得請到千嬅返黎
夠薑就雪飽佢

快啲去viu

本身就唔太中意佢，依加撐梗柏豪離開cctvb

做乜鳩
叫人登記做選民要被人雪，痴撚線

你咪雪囉，你個垃圾台都就快無人睇

煲劇一定係viu，免費無限任loop

拍完戲
錢已袋
其實抽唔抽起都無人睇

叫人登記做選民都可以俾人封殺
CCTVB 不如你封殺埋政府啲廣告喇on9

大把人支持比比鳥啦, 洗鬼你TVB

雪依個雪嗰個，廣告都冇埋
CCTVB 仲有咩可以播

根據TVB慣例, 劇集唔播, 藝員係無片酬

(愛國嬅唔同, 只係簽部頭, 即時會有片酬)

支持周柏豪，佢d 戲，d 碟必買必睇

一齊飲保礦力OK?

無線新聞，出賣港人

2020年喇 仲TVB
阿嫲都唔睇啦

你說悲不悲哀
支持周柏豪

可能要播先有錢收
不過拍呢啲人工唔多係要曝光率咋嘛？

佢都係叫人登記做選民
都要打壓
無法無天

傻與tvb 等收皮啦

柏豪有我地養就得

傻西

其實雪乜鳩
你自己d藝員都有叫人登記做選民
點解周柏豪呼籲就要雪
你自己d藝員就唔洗雪

叫人投票咋喎
你做乜撚野啊
唔話你紅媒唔得

Tvb 我屌你老母爛臭閪

其實佢都唔係正義
係叫人投下票 你都雪 你TVB真係玩鳩自己

G持柏豪

反正都冇人睇架啦

你老味柏豪開演唱會
你成個show剩係唱櫻花樹下我都買晒咁多場睇

周柏豪企出黎，大家支持你

我係柏豪就立即搵個商場賣碟賣tee, 肯定一粒鐘咩撚都賣曬

劇又拍咗，錢又收咗，人氣都贏埋，你咪雪囉反正都無人睇你CCTVB

但份約簽星夢 開演唱會係咪會益cctvb？

唔怪得千嬅即刻撤回個post
仲刪埋我cm

港獨豪

根本痴撚線

套包青天好似有心穎都照播

咁不如抽晒有份叫人做選民嘅藝人出嚟啦

要雪一齊雪！

我記得有吳業坤

比人偷左ac都可以設回應上限666

屌你老味你估比比鳥係你嗰啲奀星咩
雪一雪佢人哋就瀨晒屎？
本身都有知名度 而且又唔係主要靠拍你啲垃圾電視劇搵食

TVB加油呀 做多啲衰野 日日做
睇下邊個笑到最後

支持比比鳥

周柏豪洗撚做tvb講真

我地養你呀柏豪bb！

我地一人出一蚊都養得起柏豪
tvb收皮啦

今年視帝人選1-6號 都係馬國明

令我反CCTVB 決心更加大

我記得周柏豪話簽TVB果時張約自由度好大
應該封唔到佢幾多

有無搞錯，第一大黨竟叫人登記做選民

無心穎

但有藍絲曹永廉

播出街先有錢收架

咁都雪

光復上水7月13號

叫人做選民咁中立都有得封

套劇有愛國楊千嬅balance返

開演唱會畀我地支持下ok?

戴左頂綠帽收返個獎

柏豪bb

慘慘

唔洗擔心呀，cctvb都冇人睇架啦，佢咪雪囉，遲早成個電視台比香港人雪呀

雪囉
反正無人諗住睇

咁我哋杯葛CCTVB

抽撚飽佢囉

叫人登記做選民都封殺
大家即刻去比錢聽佢d 歌支持

應該錢照袋?

柏豪

台慶劇都雪,一定晒左好多錢

多功能老婆拍左好耐，仲耐過白色窮人

張智霖拍過選民廣告又唔見無事
擺明做9周柏豪

柏豪返華納啦！

多套劇有愛國嬅 不了

遲早收皮

呢套好似有楊千樺

張智霖公開支持建制派候選人

Push

柏豪加油

佢宜家去左星夢 但比tvb雪
會唔會就咁收皮

周柏豪現為TVB New Media旗下藝人。

一人捐一蚊分分鐘都多過佢拍套爛鬼膠劇既錢，cctvb收皮啦，今時今日仲成日攞雪藏尼威脅旗下偽人

推咩劇都冇人睇架啦

真係好想知點解仲會有人睇tvb，世界上咁多選擇，真心節目咁低質

事但啦
tvb 無人睇

大師哥都雪左兩年先出
呢套都雪一排先播都唔出奇

叫人登記都要雪
痴線
政府都落廣告wo

cctvb 你一定會為自己的決定食返個惡果，睇住黎啦

誰怕誰

柏豪驚閪咩垃圾tvb 香港咁Q多人每人課少少金買柏豪d歌都夠做啦

支持柏豪

Tvb雪比比鳥 香港人就雪tvb
全民del tvb計劃
周柏豪加油

CCTVB 真係弱鳩智

未買柏豪歌嘅快啲去買

仲好之後比比鳥出商場show 宣傳新劇都唔知撐唔撐好，而家唔洗煩了

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

演技可以練
(但拍tvb劇會學壞)

識用鼻哥窿做戲既人有幾多個 視帝祥都唔得啦on9 tvb

周柏豪唔駛驚
tvb好快執笠

遲撚早

播皆大歡喜

HK幾時搞到叫人登記做選民都有錯政府宣傳片都有咁做啦真荒謬

你咪雪囉
拍錢已袋理你播唔播
你晒錢拍套劇唔播都係蝕你自己姐嘛
比比鳥都唔使靠拍你d膠劇黎搵食啦

正義唔係冇好下場
正義會得到勝利 勝利會帶黎好下場
一定要繼續努力

考慮下做KOL?

事實係好矛盾喎
唔睇栢豪又唔係 睇人瑞又唔係

叫人登記選民都要雪藏
定係仲有其他

佢咪雪囉
反正我都唔睇
奶共嬅

中共指令

呢樣無可否認...希望佢跟秋生學下戲啦
蔡思貝跟完都進步好多
或者跟Deanie姐，唱歌做戲都教到佢
咁敢言嘅一線藝人已經買少見少
香港人要好好珍惜

楊千嬅唔係都比大陸網民鬧咩？男女主角都出事一定冇得上啦

買佢歌

咪唔好播囉
雖然係sunk cost
但你係嘥鳩自己錢

吸納周柏豪粉絲加入反TVB陣營！

抽起哂啲劇會唔會最後攞返皆大歡喜係8點播

喺咁多妖魔鬼怪滿天飛嘅年代
堅持做個正常人已經係正義

橫掂都冇人睇，雪飽佢
Btw，豪仔過檔去viu啦

冇劇睇咪支持歌

OK識做

cctv

tvb偏心親生仔唔係第一日既事

文豪佢唔係淨係呼籲登記選民咋咩？有表明立場？

新聞部既官威大到劇集都要讓步
柏豪fan屎識做啦

CCTVB 同連登作對，哈哈！

栢豪拿拿臨搞個演唱會，室外最好，我拉banner 支持。

叫人登記做選民都要封殺
屌你老母啦大台
死去中國開台
咪撚留喺香港掗住頻譜

拍Viu 劇囉

仆街電視台 叫人投票都環雪？

其實就算有無柏豪，txb都係無人睇

收皮啦, 垃圾台, 我主場睇 Viutv

佢係拍左喇喎 唔係準備拍喎

又話唔睇tvb

on9tvb

係淨係選民登記，同埋rip。根本成件事，由大陸人反應到連登吹奏，都係得啖笑

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

啲愛回家撚重話愛回家=/=tvb

On99 tvb
柏豪最錯就係入左tvb呀

香討咁多藍ga 咩

大陸人未投過票以為投票就係反戥大文豪慘

tvb都賣左好多年登記做選民既廣告

我地一齊幫你雪左tvb佢

On9 tvb邊個靠邊個都唔知

曹永廉不了

仆你個街，無線黎嘅喂

應該因為多功能老婆太難睇

Agger lmfao

黃浩然又中

反正我冇睇開CCTVB......

依家cctvb 得返套愛回家， 我都唔介意停埋唔睇， 反正呢d 無營養嘅節目，睇都只係kill time

你雪1個
我地搞你10個event

無追開星 平時dont fucking care
但比比鳥一早搵夠啦 駛撚你套濕9劇

釋放周柏豪

連登記選民都要雪

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

On9 都冇人睇cctvb 點雪都一樣架啦

痴撚線 叫人登記選民都要雪人地 ON99

我就唔撚信會雪
咁辛苦請華嬸返黎夠唔夠膽❄呀

已教老人家睇港台

佢地冇得投梗係唔比你投啦

我地養周柏豪咪得 使撚你呀cctvb
你以為你自己係邊個

【7月11日】麥小姐追悼晚會

HK discuss 就咪撚貼啦

果然係CCTVB，跟埋大陸作風，少少野就封殺，on99

痴線 叫人盡公民責任都唔俾
最on9就係人地未出聲
先自己禁自己

屌佢簽咗星夢呀

到底周柏豪做錯啲咩

唔明

Chilam幫政府拍呀嘛，周柏豪就咁啱係敏感時刻出post，慘慘豬

pakho好似係tvb請返黎救台，而家

政府夠年年賣廣告叫大家登記做選民啦
依加佢只係幫政府手提醒大家做選民
咁都要封殺on99

唔係拍左就有錢收？佢唔播又點

冇人睇呀

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

今日puma見到柏豪廣告 大家快d去幫襯

有就睇下，冇就唔洗睇

柏豪微博代表作

柏豪2010年已經走得勁前 勁過唔少人

今時唔同往日啦cctvb
垃圾仲以為自己係大台
撚有能力封殺人咩

當自己係油尖旺黑社會

套劇女主好似係楊千嬅

叫人投票都要比人封殺。呢個係乜野社會。

係咪cls架無線
人地叫人登記做選民有咩問題
好多藝人都有拍廣告呼籲架啦

香港人爭氣 雪藏TVB

痴線

太離譜了，先雪泳淘，現在又雪柏豪。

反正而家都冇人睇cctvb...

玩到TVB淸盤

推到柏豪903男金

支持佢

連時事台都重有咁多小柒頭睇tvb
無撚得救

........

快啲完約過去viu仲好啦

過viutv la diu

係時候到香港人雪藏TVB la

鍾意咪雪鳩哂啲劇一套都唔好出街執鳩埋佢

cctvb自己都自身難保啦

話唔定遲d要靠周柏豪嚟谷收視添呀

警察唔播得
安心中招唔播
周柏豪啊播
佢有好多倉底貨等播?

車 佢d新聞咪劇黎

搞我柏豪
決定同tvb死過

又買大陸劇囉

套倉底貨幾時變咗台慶劇

Tvb就摺架啦
柏豪唔驚

我睇下CCTVB沒廣告又沒人睇既時候會點

利申沒開電視好多年

柏豪適合拍電影
而且tvb劇

垃圾tvb

柏豪有冇野爆

釋放柏豪!!
唔要柏豪TVB走寶咋

2009年咩
仲雪藏
以為仲係以前靠你個台先有曝光率呀？

等佢雪曬所有人可以宣布liquidate ？🙈

你雪藏佢，我地咪買佢唱片囉，同埋出多啲你嘅event支持本土藝人

柏豪有冇咩自家產品 我去買！

比比鳥唔洗驚，仲有高汁viutv

雪埋楊千嬅？唔係卦

永久罷睇C C T V B

好撚癲

Cctvb看得自己那麼高
而家世界唔同晒
睇劇： 上網大把選擇 Viu都開始進步緊 早排套《教束》真心高質
音樂節目：《勁歌金曲》都只不過喺到垂死掙扎 再無公信力 得返英皇星夢係到圍威喂
綜藝節目：啲橋老土到打冷震 10年如一日
新聞：更加唔使講 偏頗到不得了 無線記者淪為過街老鼠
藝人方面：cheap撚到要捧班唔入流嘅kol

總結：個台已經無嘢好睇 封殺藝人其實係自我加速陣亡
相信tvb都好快壽終正寢

叫人登記做選民都咁樣
CLS

叫人做選民都雪?

最好雪晒d人，睇下佢有咩劇出街

魚樂無窮

[反紅媒] TVB開始縮 成俾到壓力廣告商！

請大家到場高呼口號支持cctvb
無線新聞，出賣港人

叫番張繼聰啦

雖然人地可能已經唔介意

我無野講

叫人投票都雪？cctvb 你單機啦

收皮啦tvb

on99
叫人做選民都唔得

大彎區會睇到，所以唔敢播，香港人又反左面，兩面不是人

痴撚線六四發功

應該無雪, 個人認為唔關事。
可能係有本身做左冠名贊助的廣告商抽廣告/贊助, 加上今期大家對大台都好反感, 怕套劇唔小心變左炮灰, 所以抽返起等運到……

大陸人唔明就話姐
周柏豪叫人登記做選民都雪on撚鳩
大家唔好再上網買柏豪既歌 益撚左星夢
直接買柏豪個服裝品牌啦 雖然mk味重 但我唔著都買

叫人登記做選民都被雪
好心TVB咪咁on79喇

Hi Louis

叫人盡公民義務都俾人打壓 垃圾無視

屌你老母 垃撚圾

睇下喱騷同大台既處事手法
高下立見

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

tvb播都唔會睇
柏豪應該錢都收咗
唔緊要啦
繼續支持佢

tvb有幾多劇唔播得
今次係咪終於冇張振朗份

g持

所有熱愛動漫嘅朋友一定要支持TVB嘅活動

日期：18/7/2019
活動：《第21屆香港動漫電玩節發佈會》
嘉賓：林泳淘 王卓淇 張彥博 余思霆等TVB藝員（待定）
時間：14:30
地點：九龍塘創新中心

日期：27/7/2019
活動：《第21屆香港動漫電玩節-J2發佈會》
嘉賓：林泳淘 王卓淇 張彥博 余思霆等TVB藝員（待定）
時間：14:30
地點：香港會議展覽中心 展覽廳1
《香港動漫電玩節》舞台舉行

一齊去支持泳淘BB

不見不散

拍劇啲錢可能同tvb藝人一樣出街先有錢袋
仲要比人雪無show 出錢袋
睇報紙話佢簽星夢三年， 下年好走啦

tvb唔係覺得自己仲有market過周柏豪咁睇得起自已呀

錯手禁錯負皮

有老共撐腰TBB表示未撚驚過

平時政府唔係不嬲叫人去登記做選民咩 成日係電視叫人架 依家有人免費幫政府叫人去做都比CCTVB打壓

妖真係戇撚鳩
叫人做選民都搞到咁

睇埋日期先明

記得之前柏豪宣布簽星夢個時啲fans都屌撚哂軌唔明點解佢要咁做
所以cctvb你仲覺得柏豪會因為你雪藏佢 佢會驚？

反正無人睇tvb

講真 周柏豪洗撚靠你啲劇咩

唔怪得敬禮嬅要del post
不過都係無得播

雪唔雪都冇所謂啦
反正都冇人睇

是但啦 成間野都就執想播都無得播啦

Cls

佢唔係只係叫人記得投票咋咩？咁都要被人封殺真係痴撚線